卡列斯真係腦震盪 唔係賴 100% confirm

完場o係更衣室比人打到仆街
之後睇醫生

明明完場過2日已經成家去旅行
而家先話腦震盪

username 有taste